發現左個YouTube channel 幾好睇。同大家分享下，唔洗回覆。

我冇興趣知道各位有咩感想。
自己睇左就算拉。

轉頭睇下咩料

fuji

畫蛇添足?